有留意開金管局數據，發現條數好怪

過去幾個月，明明資金係流出，但咩數據都無反映出黎

開個咁嘅垃圾post乜data都冇你仲怪

存款走左D啦

最爆係9月頭3個月係上升番

係頭3星期